我想俾錢買LIHKG

但紅色圈圈果到Tick唔到
Sony XZ1